批鬥藍屍 由自身做起

今日開始 大家都可批鬥唔愛國的人

例如： 食元氣 吉野家。可以屌佢唔愛中國
揸日本車 歐洲車 又可以屌佢做乜唔用中國車

日日食中餐，屌你老母食日本嘢，精日分子

我愛中國，只用國貨！

從今日起鬥紅

淨係叫佢地唱中國國歌 佢地都唔識唱啦

告發藍絲老闆

呢個真
好多只是識頭幾句